政府記者會vs連登記者會 以其人之道

政府記者會步驟；

1.）發放對自己有利嘅內容

2.）嘗試分化敵人

3.）回答記者問題（手上沒有足夠資料、回答部份有利內容）

連登記者會步驟：

1.）我方同警方武力採用既對比影片

2.）團結及鼓勵我方

3.）回答記者問題（只可以回答達成共識既答案、如果有心分化或者惡意中傷既問題就講手上沒有足夠資料或者假設性嘅問題唔方便以個人立場回答）

問你係咪玉石俱焚？
就答：你係咪指警察以激進嘅手段同過分嘅武力想逼使香港玉石俱焚

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1